可唔可以借呢次機會拉攏班黑警

班黑警講到尾都係一班自私撚 今次支那肺炎都燒珧埋身 佢哋應該唔多唔少都會有啲動搖啦 如果成功 我哋隨時有一支武裝力量 可以逼正苦跪低 甚至奪權

push

諗多左， 佢地浮係識收命令做維穩機器，唔會有獨立思考

黑警都係要死全家
今次 connect 咗
如果香港冇事
再清算佢哋

你會唔會執d垃圾番屋企

佢地命賤
做得狗一早預左死

啲狗守醫院守高鐵就岩啦

不了

可利用 不能connect

天真

佢地要既係死全家

Cls

當然佢地係condom 本質不變啦
推翻完政府 即刻清算

咩人都可以拉攏 黑警真係唔撚得

唔可以，你睇唔撚到今日班黑警點搞鳩粉嶺班居民？又block1隻

樓主你個腦裝屎架？定搭左的士走左？
你老母生少左個腦比你？拉攏黑警？拉你打靶呀仆街仔！你老母當生少你一個咋撚樣